席勒未引发血案

光棍节，甜水园。小杉和优儿逛到一家美术书专营店。百无聊赖地东走走西望望，忽然，原本漫不经心的小杉神情专注了起来，拿着一本画册，唰唰唰翻了几下，啪地一下又合上，紧张地东张西望了一番。在四顾无人之后，又重新神秘兮兮地打开，对优儿说：席勒耶……优儿就也凑过来看。两个姑娘对着满满一整本的山峰和草丛，怪不好意思地研究起来。小杉说：如果我们把这个画册送给小敦会怎样？优儿说：呃……他有可能会喜欢。又说：会不会吓到他啊？小杉想了想：很有可能，小敦还是个纯情少年……小杉和优儿各自想着小敦收到席勒画册的样子，就一起偷笑起来。为了不欺负纯情男，两个不良少女拍着良心捂着钱包没买。画册就还躺在了原来的地方。嗯，这可不太给力啊……